
                      De las peores películas que he visto. Un argumento que podría estar bien planteado pero es nefasto. Sobre actuación de los protagonistas, irreal por todos lados y un tostón de mucho cuidado. Perdí casi 2 horas de me vida 😤
        
            